{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70453&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창대관령800마을코지하우스"
    },
    "text": "海抜800メートルに位置するペンションは、大自然と調和して休息できる宿で、きれいに管理された内部と美しい庭園が特徴です。 周辺には大関嶺羊牧場(車6分)、龍平リゾート(車8分)、大関嶺三養牧場(車23分)があり、様々な観光地を楽しむことができます。 宿泊施設には無料Wi-Fiと駐車が可能であり、ペンション内部にはキッチンやレストラン、洗濯機や乾燥機、常備薬や基本調味料(塩、砂糖、醤油、酢)、電子レンジが完備されています。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルで利用でき、予約は最大前日2:00まで可能です。 利用時間は8:00~22:00で、平日は利用できません。 最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理及びペットの出入りができません。 未成年者の場合、保護者同伴なしではご利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "大自然と調和して休息できる宿で、きれいに管理された内部と美しい庭園が特徴です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には大関嶺羊牧場(車6分)、龍平リゾート(車8分)、大関嶺三養牧場(車23分)があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には無料Wi-Fiと駐車が可能であり、キッチンやレストラン、洗濯機や乾燥機、常備薬や基本調味料(塩、砂糖、醤油、酢)、電子レンジが完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルで利用でき、予約は最大前日2:00まで可能です。利用時間は8:00~22:00で、平日は利用できません。最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理及びペットの出入りができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのペンションを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動する客室がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 476
    }
}